我女朋友係深綠

是咁的，
識左佢2個月開頭仲話深黃，日日要我同佢星期六日出去發夢出去做前線⋯佢乜gear都冇仲要叫我陪佢出去前線
去到發夢，佢又係到做和理非乜撚都幫唔撚到手我日日返佢屌柒佢出去把撚丫
上個月條仆街仲要叫我一齊返大陸食探魚食太二乜撚酸菜魚佢老母食到流哂口水又話中國野好食過黃絲煮既野食屌你都哂鳩我既港紙嬲撚到我仆街差d想拎左佢銀包同電話自己返去香港

到今日條仆街仲要3點幾都唔撚投票跟我出左去（利申我一早投撚左）出到街仲要扮關心話要投邊個邊個咁好啦我都比埋時間佢叫佢10點前返到去投票 咁好啦去到8點幾條仆街竟然話想繼續碌0唔想走我屌佢老母個系即刻屌佢到佢連波都還唔切就走撚左去到門口，佢同我講不如篤波我嬲撚到差d上去拎個波差入佢個口叫佢咪撚出聲咁就柒到9點佢老母又同我講想食印度野我又傻撚左應承佢點撚知食撚完成身同把口臭過林奠塊系上到巴士坐我後面既人都雞飛狗走（坐緊第一排）時間去到9:30由銅鑼灣返去票站一粒一定唔夠佢老母系佢竟然夠膽死同我講bb丫不如唔好投啦反正都唔夠時間而且我個身好撚臭想洗走d臭味我嬲撚到仆街好撚柒嬲
最後返到去落車10:35佢用佢對臭手拖住我去票站同我講丫b我好想入去投票丫

正評 唔分手 有待改善
負評 深綠人狗都不屌
利申我好愛佢

too long
didnt read

中出即飛 完

中出即飛

咩叫綠

戴帽?

黃加藍？

得罪個句如果係真既話你應該係低能既
比條囡撚尻你

飛撚左件臭西啦

你再同佢一齊只會不斷loop

食屎啦你
票都唔撚投
死臭閪

邊有黃？分明藍港豬

假左d

咁你到底想點撚樣呢？

分手啦

佢可能一早投撚咗 似係早鳩你多d
Btw 飛啦

玩鳩

係咪潮文嚟

唔係深綠
係弱智

返大陸仲要唔投票搞唔掂喎

同問
樓豬up緊乜鳩

標點符號呀屌你！
睇左頭果到就冇睇

真心 屌 條肥系係廳食緊糖水

飛咗佢啦 同我一齊 tg搵返我^_^

你條女幾大, 係唔係低B

七點半同第條仔食完早餐，投完啦

做咩一過咗2230突然咁撚多條仔條女係黃藍綠嘅post?阻住我追點票post

零分重作

哦 我識佢...

要投嘅一早今朝投左啦 死港豬

識唔識預時間嫁
坐車番去要一粒鐘
咁你8點已經要食野啦
但係你未食野都玩到9點鐘

Same same

第二段長蛇春咁長得一個逗號
睇死人咩

呢D唔係綠
係白
白卡果隻白

樓主標點符號食撚曬？

BTW,中出完好飛左佢

分啦屌你 政治立場唔同不宜深交
到時你唔係被佢激到爆血管就係想一巴送俾佢

BTW，巴打比D標點符號，睇得有D辛苦

潮文feel

屌你無標點符號點睇

臭閪

Same 又唔分段

流深綠汁?

分手

原來你咁諗我 ...
唉 心都淡埋
算啦 不如我地分手啦

綠乜撚使唔使又好似雨革個陣整個彩虹色畀佢支持全宇宙生物？

你條女似弱智多過綠

我都想講咁撚大段，標點得幾個，其他食晒

2ldr

綠？你講佢下面流出來果d呀？呢度只有黃藍，口黃=港豬=中立=淺藍，綠乜鳩？

潮文？

黃就黃
藍就藍
綠帽就綠帽

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

佢應該係冇做選民？

連淺黃都稱唔上 佢只係打卡撚嗰type人
見潮流興乜就去做無主見 咪同佢結婚 會溝埋佢啲劣等基因

呢D咁既臭西 快D開樣黎比大家瞻仰遺容

頭兩個月出去幫手無gear，係想上ig 咋
根本就係貪慕虛榮嘅港豬，偽黃就偽黃啦

下雨天留我不留？

你咁撚樣話佢 都唔覺得你有幾愛佢
一係唔好再帶佢出去發夢 唔好再講政治 一係中出即飛啦

你女友一定唔係黃，一係港豬一係淺藍扮黃，自己判斷
好愛佢就好心開導吓佢，可能佢都係好愛你先扮黃

你地天生一對啦
分咩手
有心有時間都拖到最後
心態咁樂觀
冇嘢難到你地
PS 就咁睇 你都係深綠

黃加藍變綠

垃圾

睇死人
到底係咪潮文黎?

你唔飛佢 你個頭就變深綠

我深黃都覺得香港人好自私點解你地唔試下感化藍屍變黃絲
利申我屋企人由深藍比我屌到變深黃

夜晚投票十分鐘搞掂

個閪d綠汁